啱啱分手

好痛，但係翻唔到轉頭啦

真係好痛，但係又因為一路蓄埋嘅問題大家唔知到最後爆咗先黎後悔

有咩問題 講黎聽下

成日會話佢著衫太短啊，佢呢輪上莊又覆我覆得勁少，最後忍唔住大家攤曬牌，又話問題唔係我度，話冇曬以前好sweet個種feel 但係真係好唔想同佢分開

上莊係咪真係忙到咁 你心裡有數啦

唉都係嘅但係mainpt應該都係自己注意唔到平時太過care嗰啲野，好似控制住佢咁搞到佢好大壓力

你本身控制欲強 佢接受唔到 咪即係性格唔夾 而佢亦都唔想同你慢慢磨合

唉no la

係嘅但係以前真係好開心好唔捨得啊

痛？定傷感

both

我就唔講籠統大路野喇 你可以抒發下你自己情緒 呢度有個人聽緊

真係好唔捨得佢以後就唔可以拖佢隻手睇佢笑啦

多謝你

佢嘅笑容一定好靚，而會因為他人幸福而感到幸福的人，即是你，也一定是美麗的人

係呀佢嘅笑容係全世界最可愛最好睇嘅笑容，睇到就好覺得好幸福

這是愛。
你呢，有誰會覺得你笑容好看？

本來有她現在我也不會有笑容了

不會的不會的，你這刻愛的人可能不會回來，但未來會有愛你的人，那個人會把你的笑容認為是最珍貴的存在，為此不能放棄呢！

但我只想要這刻愛我的人在我身邊回不去了

突然變成一個人，一定好唔習慣

平時嘅短短3個鐘依家變得無比煎熬

就算想用時間療傷，但每分每秒都特別漫長，叫人瘋狂

以前希望時間可以慢些依家卻希望快快離我而去